[527 反國歌法] 曼聯終極FF轉會窗暨光復香港 吹水區 [845]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入 另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

綠帽仔

勇武餅

Lm

lm

冇左黑警死全家嘅

BY 曼區

上個post都冇喎

下次要搵返840 topic開

之前唔知邊鳩個搞到topic散哂, 下個post記得加返

黑警死全家係基本

搵到元凶啦

[好想睇波+Welcome Sancho]曼聯永不忘記光復香港時代革命終極 FF 吹水區 [840]

[Welcome Nobody] 曼聯轉會窗永久終結只有空炮終極 FF 吹水區 [841]

bot狗鏟走朗隊都算, 光復香港時代革命都鏟走埋

下次都冇
直接開過另一個

星期六終於有波睇
多仔對04
辛祖睇板

幾點?

930

本來呢個禮拜日就係英超煞科

支國仆街死啦

德甲依家係咩台

無人識開post

正皮左

對唔對得住80m

朗隊

對得住
起碼後防升咗至少一個grade
冋埋搵到以後嘅隊長

手機響電來留名

其實佢點都唔會值80m

Now 67x

本身價值: 30m
英人: 20m
當打: 10m
曼聯買: 20m

= 80m

唔係曼聯買 真係冇可能80m
覺得佢表現好 係因為佢隔離係連迪路夫

咁佢算ok啦 起碼又穩陣又似番個隊長

完勝75m龜隊

咁係ok既 我都只係話唔值80m姐

因為李城唔等錢使啫
如果佢踢緊般矛 諾域治個D下遊隊應該50-60M 搞掂

留名含撚

Not one player has dribbled past Victor Lindelof in the Premier League this season

他係咁騰後梗係過唔到

文西都係

如果是VVD就被J上天了

pepe輕鬆爆過

跌得好好笑

禿頭都咁撚型

禿頭黎講朗隊型D

唔怪得最近ig見親都帶帽

朗隊禿左10幾年啦

緊係型
禿頭勁過有頭髮咁多

點解一年可以差咁遠

朗隊頭髮數目同狀態成反比

肥過頭易失平衡

BREAKING: UK official #coronavirus daily death toll virtually TREBLES in past 24hrs - up by 627 from 210 yesterday.
New official total is 32,692 but real UK #coronavirus related death toll now estimated to be over 60,000.
Worst 'excess deaths' in Europe, 2nd worst in the world.

快D 叫利狗踢英超先啦

其實如果祖同鍠 一方面叫自己D球員減人工, 轉過頭又拎到成億出黎買普巴, 對本身D球員都幾唔公平

隊隊都減人工，唔通停左轉會窗咩
同埋皇狗都壓到7千
雖然7千應該唔會放

普巴續約同簽辛組一樣
係 100% done deal

bigname有幾可賤賣
又唔係等錢洗

平常心喇

我曼咪冇減

cut 人工即係冇錢啦, 冇錢咪唔好咁大使
唔買普巴可以買幼幼啫, 經濟咁差一定有其他中下遊隊大平賣
仲未計可以玩球員交換
唔一定要停轉會咁extreme 嘅

Fred 都5千2
普巴7千 搞笑咩

Ake Grealish Buendia Aarons Brooks Trossard
呢到一堆高水準

木狗又贏

我曼pr 直情一絕啦今次
睇下乞衣阿狗同利狗

不過賤種啲球員無咩邊個想要，sor
比個施丹我地教青年軍

一字排開！

DDG 正啦, chinese virus 之前續左份肥約

All go mu la diu

球員黎講其實都話賺蝕好多

因為暑期就算休息佢地都有糧出
依家只係提早休息，暑期開波

之後開快車佢地都要chur

當然其實全世界都減人工，真係減幾個月其實都係合理

真係要好似我曼咁完全唔減人工, 加埋捐錢捐物資出去俾醫護
show 到俾公眾睇我曼幾疊水
先justify到疫情後拎一億出黎買Sancho

如果唔係一定會俾人屌咁有錢 點解唔幫水深火熱嘅低層員工/ 普羅大眾

FA有撚用咩 收皮啦

贂㮔主席係唔會理球員點諗

普巴如果今個暑假續 份約一樣會好肥
我曼咁有錢, 有冇武肺都冇咩影響

8號個時多頭髮咪一樣咁屈機

凱晴同g phone拍住上, 過黎一齊做曼迷啦

7000
買lingard 啊？
1000比你

都係凱晴架啦
G PHONE一定被人DQ

港島有冇曼迷參選

理撚得佢咩迷 唔係迷共就投喇

其實有幾多個議員/區議員表態過自己係fans

英國佬都係逃唔過甩頭髮嘅命運

點球佬一路推波台個廢post都唔撚推出面啲有用post，我屌你老母咩

鄭松泰

投得再開心啲

英超復操禁球員鏟波接觸

【Now Sports】據英國《鏡報》報道，如果英超恢復操練，球員將受到嚴格的測試和社交距離措施。

報道指，所有20支英超球隊都收到了一份40頁的文件，概述了下周可能恢復球隊訓練的方案。而球員們亦從職業足球協會收到了8頁的文件。職業球員的生活將會跟疫情之前大不同，他們將每周測試兩次，並接受每日體溫檢查和問卷調查。如果任何球員測試呈陽性，無論是否有症狀，他們將被迫自我隔離7天。

當他們被允許進入訓練場，球員必須獨自去那裡，不能使用公共交通工具，他們亦不允許在公共區域聚集和進食。醫護人員和物理治療師在治療球員時，必須穿上個人防護設備，同時數據將被記錄並發送至英超。

球場上的球隊訓練，第一階段將禁止鏟球和接觸，同時所有設備，包括比賽場地都要進行消毒。

冇得鏟波Awb末日

Fred 真係好雙槍, 仲雙槍過綠木
另外估唔到 BW 排第二

awb好似唔多覺有女

啲植髮中心全部都冇開

咁樣都仲復賽
索性開賽時每人保持兩米距離咁鬥波啦

到而家都唔撚明點解有曼迷會叫ManU

歷史都唔撚睇學開球迷群組

藍絲開係咁上下

介唔介意睇你自己姐
好多英國鬼都唔介意 不過佢地自己唔會講
美國佬直頭個個都叫man u咁滯
除非你話個動機想攻擊嘅咁就唔同講法

咸爺其實禿左好耐
之前好似一路植開髮
而家可能因為個pandemic 搞到無辨法植

我屌原來大陸仔又開引戰post
唔好咁啦....

費sir個post推足三十幾版, 佢開上癮架喇

戰鬥之神(誤

個個post 我諗有一半都係佢自己嘅comment

痴撚線

係出面開完戰
一陣又入黎打論文再係到開戰
無限Loop

為引戰而生的男人
戰下手

喺美國上市都叫manu啦

點會
我入咗個fact value ticket 嘅group
有個on9問有無manu 飛
比人屌到反艇

自命top red嘅人咪會介意

準備一齊投蟎仔啦

以前都會介意
後來就覺得算啦唔係個個都識club history

原來條友係費sir個post加加埋埋打左過萬字

閒閒地都打篇thesis 出嚟

連登波台都出到紙

我地hk確診又升返 隨時又變返之前咁

Sancho真係受惠於多仔其他球員啲finishing
黎到對住馬仔至少少一半助攻

提提你 米希之前都助攻王

呢個真

所以睇踢法好過睇數據，尤其係德超，法超，荷超，西超呢啲，刷數據好誇張下

屎波鳩都咁去到意假變鐵衛, 嗰件Kxxxxxx要1億根本係笑話

屎波寧係屌打白連

呢個好笑

人地用腳 佢用埋手 緊係屌打啦

睇踢法咪一樣有bias... 德甲法甲防守明顯鬆好多 又冇咁體力法
係德甲好好扭，黎到英超可能俾人撞到一仆一碌

數據起碼可以apple to apple咁比，好似呢張德甲對德甲，唔會唔fair

但用少人一個腦

識得去意甲屈機呢下有腦

華維迪 華拉尼 洛迪高

lin去意假會唔會變真Messi

依家冇波睇 周不時睇返啲精華頂癮都就睇曬今季全部曼

真美沙就有份

山狗同lin 差唔多廢
喺意甲都係廢

Manchester United want Jude Bellingham to immediately challenge for a first-team place if he signs this summer. He's seen as a generational talent with the capabilities of joining Solskjær's squad #mufc [evening standard]

唔係好睇得明
咁Luke shaw 姐係點？

吹到咁大？
勁唔勁得過我地個爆炸頭新細哨

有咁難明咩
橙色左腳紅色右腳

食乜大
16歲米9
我食咗20幾年飯180都無

luke shaw 平均每一次掂波 就有一球左腳pass
但平均每12次掂波 先會有一球右腳pass

即係佢經常用左腳傳，好少用右腳

當佢儲氣計咁睇 邊一邊愈短 就愈快出到技傳波

買佢即係唔買加利殊喇

可能一齊買，不過一次過放晒14、15

咪係下季先有喎
當自己上季捧冠？

買哂 jude jack jadon 三碌J

屌你呢個比喻又幾好

又唔好咁屈人
燈光問題姐

咁Sancho點算

就係覺得應該係燈光問題
冇理由上季都敢印咁on9

Ddg 啲鬚留到浪子咁能樣

Rafael

成個wfc咁

應該係燈光問題

BREAKING NEWS: Serie A set to resume on June 13 following coronavirus pandemic

Italy's Serie A is due to recommence on June 13, more than three months after it was paused due to the coronavirus pandemic.

Serie A announced June 13 as its schedule resumption date for the 2019-20 season following a three-month hiatus caused by the coronavirus pandemic.

意大利爆到咁都開波……

我都o左咀

似流浪漢多d

啲鬚好好lam

如果隊隊都驗哂無事 閉門作賽都得既
反正十場八場 拿拿聲踢埋佢唔使煩

醫護咁點
傷左唔call 白車?

軍醫處理完抬出球場再上白車

踢幾場之後其中有球員有事咁點, 對賽過既都停賽隔離?

所有隊強制檢驗過哂無事 賽前後球隊上下盡量要佢地少接觸外人 好似世界盃決賽週咁集中一個area起居飲食同外間隔絕直至所有比賽完結

9場波
當3日一場 都要成個月
再者; 三日一場對啲下遊球隊好唔安平
一齊錢作怪 死都要踢完

因為點搞都有唔公平, 咪大家硬食踢哂唔使煩囉

個siufa幾好笑

反正都係堅持己見, 已經無再理條戇鳩, 屌完就算

開個圍威喂Po 笑鳩你 笑死我

見到你個comment 特登search 佢個名
真係三四個人互含得好開心

唔使係咁鳩下話，屌兩句就要開po圍爐小學雞咩，不如話俾先生聽啦

講埋啲野唔知係到互含啲乜
好阿Q精神

青山啲院友都係咁上下，俾人笑柒無所謂，最緊要圍爐開心

含咩呀

傳612/619PL回歸
我曼第一場就對返Daddy

屌 唔理呀星期日有德甲
照殺呀 on9

有哂解釋都睇唔明

踢到一隊瀨野又停，佢地覺得錢緊要過條命

意大利啲人咁窮， 唔踢波幾個月影響到周邊好多人冇糧出已經屌哂老母

二黎個政府要搵嘢分散注意力，比足球班愚民睇未岩，係得我習咁撚聰明乜都block鳩哂既姐

有pogba+Bruno 睇

其實都未必 弱隊可以揀波踢
強隊好似鏝猁玩迫搶都唔易踢

猁踢多場收咧啦
鏝保前4就得
我曼就要搶分 隨時傷曬班玻璃

正常情況下姐
咁而家猁鏝就梗係唔使場場出力踢喇

所以如果CHUR 個零月之後, 休息一個月就下季
我曼係幾唔著數

蝕就蝕硬架喇, 當頂左歐國杯個時間, 鬼叫上半季拎唔夠分咩

早啲燒木狗買般奴, 一早R住黎踢

1001

雖然佢地有KEEP住自己操體能 但好驚一開番波入唔到局 明明停之前個勢咁好

隊隊都差唔多姐

有D球員可以一開波就入局
有D球員要踢到一半先上力入到局
唔計杯賽我曼都偏向40分鐘後先開始識入波

跟賽程首先要對熱狗同錫
爭前4六分波
跟住對白禮頓 般矛 維拉 西咸 4隊搶分護級
得修仔 水晶同李城可能風流少少...

你又唔早啲燒木狗間屋

我地沒人中肺炎 已經行運La 李城 同阿仙奴都中左

唔係我做

Coronavirus: EFL clubs told not to train until May 25
"Until all outstanding matters are concluded, including finalising a comprehensive testing programme on matchdays and non-matchdays, the EFL Board has informed its clubs that a return to training should not take place until 25 May at the earliest."

Gary Neville:
“I understood he [Tevez] had circumstances but his people were in his ear all the time, he was so led by his people and it was always going to come to an end like it did. I felt disappointed that, as a professional, he didn’t act the right way.”

“The problem I had with Tevez isn’t that he left to play for Manchester City, which is a problem for me, that wasn’t the main issue, it was the way it played out in those last few months, I didn’t like it.” #MUFC

Gary Neville:
“You can talk about Mane, Salah and Firmino, I love them to bits, plus Sterling, Aguero and Sane at City but you look at that front three of Tevez, Rooney, Ronaldo at their peak, it was out of this world.” #MUFC

Manchester United want to resolve Angel Gomes’ future by next week. Arsenal, Barcelona, Inter Milan and Borussia Dortmund are interested. [daily mail] #MUFC

Manchester United have secured 23-year-old France and Lyon striker Moussa Dembele, who is also a target for Chelsea, in a £61.8m deal. (Todofichajes, via Express)

拖咩
下三流扮上菜
俾30k都唔續就快撚啲走
以Ole咁捧新人他都踢唔走Lin廢P都知咩事

Alli比人入屋打劫
我地連美斯平時咁張揚 怕唔怕下個到佢

又法國黑鳩

Tier 幾 source

Manchester United have begun talks for Gladbach striker Alassane Plea. ( Sky Germany) #mufc

Whoo

呢個汁唔準
上次先講完話已簽 Saul

Fifa 常見人物

好廢 法甲icon swaps用過

唔怪得唔要哈佬
但佢同馬點分配

見到Dembele個名頭都暈埋

里昂Moussa Dembele, 熱狗有Mousa Dembele, 疤仲有Ousmane Dembele

Celtic 仲有個幻幻叫Karamoko Dembele
17歲英人右翼 好似係

想要上陣機會唔係要錢

他連lingard廢P都逼唔走你想他踢邊度

【Now Sports】原來曼聯兩名西班牙外援迪基亞和馬達已退出西班牙球員工會，但很多會員仍未知情。

《馬卡報》消息指，曼聯的西班牙外援馬達和迪基亞（David de Gea）原來在1個月已經退出西班牙球員工會，究竟甚麼葫蘆賣甚麼藥？話說球員工會會長艾根素涉嫌受賄，金額雖然只是區區的3000歐元，卻已引起軒然大波，即使《馬卡報》指兩件事互無關連，也令人聯想與兩人退會有關。

2017年，馬達和迪基亞被委任為西班牙球員工會副會長，而兩人不滿組織的混亂管理，決定退出，不過大部份會員仍未知道這個消息。

29歲門將迪基亞自2011年由馬體會改投曼聯，一直坐穩主力位置，而32歲的馬達則在2014年由車路士入「魔」，近兩季游走正選與後備之間，影響力日減。

踢巴塞啦

果邊對佢發展應該好啲

冇睇開法甲
呢個前鋒有乜料到
我剩係知年幾前都傳過佢

夠黑

球壇兩大公廁名： 施華同迪比利

算係fm妖人

原來佢地係副會長

仲有Sissoko

【Now Sports】據意大利媒體《Leggo》報道，儘管因疫情及傷患的不確定因素，羅馬20歲新星辛尼奧奴仍是曼聯及熱刺的潛在目標。

外界一直對年僅20歲的辛尼奧奴（Nicolo Zaniolo）評價甚高，但這名身高1.9米（6呎3吋）的進攻中場今年初於羅馬主場1:2不敵祖雲達斯的意甲比賽中傷出，事後證實十字韌帶斷裂。辛尼奧奴受傷之前，今季在各項賽事為羅馬貢獻6入球、3助攻。 儘管疫情嚴重影響球會運作及收入，羅馬基本上無意出售這名年輕意大利國腳，即使「首都狼」願意放人，高達6000萬歐元的轉會費勢成曼聯及熱刺的斟介阻力。 值得一提是，祖雲達斯同樣有意招攬辛尼奧奴，據《都靈體育報》早前報道指出，「老婦人」計劃以26歲鋒將班拿迪斯基（Federico Bernardeschi）交換這名年輕人。

cls買個20歲都要60m

馬仔咪差唔多

而家先知

男神都敵不過甩頭髮

咁又係咁型

馬達都話做得多慈善野 閪龍憑咩打國家隊又廢

又借啲意反西龍

熱刺收皮啦, 唔出糧俾員工學人使大錢買人?
足總禁鳩佢地買人就差唔多

根據曼迷定律，跳兩次草裙舞要死全家

咁DDG算係卡斯拿斯同肥V之後最佳啦

測試

6000萬唔係重點
20歲就十字韌帶受傷過 risky

女朋友2次開口話要分手都即飛喇
何況係個西龍

兩次草裙舞
次次都天價續約
回哂塘
早熟早殘
得天份，後天唔努力練其他技術

出去面對左個傻閪po未

吉xxxx????

which???

點名笑鳩你果個Po siufa果個 好好笑

牙2返工未

就返
18復工

咪借啲意反朗隊

full time定當炒散

朗隊英人，曼聯史上最強
值

Full

見你講到咁好笑特登去睇下
結論原來我係
扮波台友
扮曼區大佬
港父死敵

話左好笑
當正常搞笑膠post睇

笑你地唔敢入去就笠水呀

夜神快啲入去同班青山院友嘈下, 證明你唔係笠水啦

關我咩事我都唔迷臭g嘅

五毛不嬲都唔理, 佢就算開100個PO都唔會挑釁到我

最緊要之前個PO 大把人BLOCK左佢

唔block得閒就踢兩腳, 如果唔係會少左好多樂趣

咁講唔岩數
女朋友比人中出 就即刻飛架啦
但有邊件龍可以keep到唔洗比人中出

想問之前你地話邊間印字ok?
No.7? 21球衣得唔得？

我尋日著今季主場般奴出街，瘋狂同人撞衫

no.7手功好，21平

撞衫定連number都撞埋先?

搬爐好嘢嚟

球員球會一直都係收錢打工關係
用女朋友比喻係幾on9下

可能條友不嬲都係俾開錢請ptgf 當自己條女

連number

下次印lin實唔撞

我係葵芳見過兩個人著lin

爵連+護連手

無你咁撚悲哀 咁撚口臭

人地話你on9
我幫緊你平反咋喎
好心著雷劈

Manchester United vs Tottenham has been mentioned as the potential first fixture when the Premier League restarts. #ManUnitedZone [Mail] 🇾🇪

以為你話我
Sorry Ching

Gomes 可能真係去車
可以同簡迪 Gilmour 組成平均165 嘅中場線

簡迪黎曼

他連barkley都唔夠爭

佢擺明話你啦
你咁都受落
無啲尊嚴

等睇普巴馬仔對住摩狗雙人剷草
之後普巴繼續養傷

米基爾 : 為甚麼我下定決心(加盟車路士)？ 車路士除了簽下我, 還一起簽了另外三名來自尼日利亞的球員。 他們跟我一起住在倫敦的房子裡。 他們……他們的生活取決於我的決定。 如果我去曼聯，他們就完了。 如果我選擇車路士，他們將會有一份職業。 無論多久這對我都很重要。 只是想給他們一個機會，你知道嗎？ 所以我選擇了車路士，改變了四個人的人生。

原來當初空炮原因係咁, 點解唔叫曼聯請埋嗰3件

諗起尼日尼亞史上最廢前鋒

官網列左10個True red條件

1: YOUR BEDROOM WAS RED, WHITE AND BLACK
Are you really a true Red if you didn’t have United wallpaper and bedding as a child? And let’s not forget the added extras that brought your space to life, like the trusty MUFC lamps, plus the posters… who didn’t have the posters? All of this made your own little Old Trafford at home. Heaven!

2: YOUR SHIRT COLLECTION IS VAST

3: DON’T FORGET THE SCARVES

4: YOU KNOW ALL THE STATS
Who is our all-time leading scorer? And who is our all-time leading appearance maker? This is easy work for a top Red and, as such, you’re always on the lookout for the more obscure facts that leave your pals stumped. Whether it’s Wayne Rooney’s goals (87 per cent scored with his right foot, by the way) or Ryan Giggs’s appearances (460 at Old Trafford), you’ve all of the info to hand.

5: YOU APPRECIATE OUR HISTORY

6: YOU'VE GOT UNITED INK
Let's be honest, an MUFC-themed tattoo is taking your dedication to the extreme and those that have ink can only be applauded. Whether it's the club crest, a favourite player, Sir Matt, Sir Alex or Ole, we love to see it - and especially on matchday at Old Trafford, like this guy...

7: YOU KNOW ALL THE CHANTS

8: YOU’VE WRITTEN TO THE CLUB

9: YOU’VE CHANGED YOUR APPEARANCE
Has the red run out in your face painting kit? Perhaps you’ve had the Bryan Robson perm, David Beckham mohawk or the Zlatan Ibrahimovic ponytail? Whether you pulled it off or not - most don't! - true Red points are earned for effort.

10: YOU’RE SURROUNDED BY LIKE-MINDED REDS

有冇人會齊哂？

9 有碧咸禿頭

SCARVES
香港難少少

鬥紅

4，啱晒呢度啲數據撚

真曼認證

睇黎我係假曼

溫故知新，好文重溫

作客盃賽字波衫
你地係邊度甩KOHLER 轉歐霸章 同埋幾錢度

有人間房真係會用紅色做其中一重主色?

Juventus and Chelsea have opened talks over a swap deal for Pjanic and Jorginho
@FabrizioRomano

要舒服仔好喇, 唔好搞我曼個普巴

落一落街已經濕晒
返到去又要洗

我唔會洗

而家咁樣熱係要波衫先夠薄

驚洗得多d字爛
耐唔耐先著一次

英超字唔怕既

大陸仔果然污糟

我大部份都球會字
靚好多，而家入晒衫袋

你推找數po都好落力

我有兩件球會字已經甩哂

Tottenham and England midfielder Dele Alli was held at knifepoint during a burglary in the early hours of Wednesday morning.

Two men broke into the 24-year-old's house in north London, where he is spending lockdown with his brother and their respective partners.

Alli was threatened and punched during the incident and suffered minor facial injuries in a scuffle.

The intruders stole items of jewellery including watches.

Alli has handed CCTV footage to the police.

拳王都唔夠打，渣架

呢度治安真係好恐怖下
我自己同friend 都試過比人當街搶野

都係狗餅最好打啦

倫敦唔係大城市咩
光天化日搶野都有

所以迪馬當年要走

迪馬就收皮啦
報到都唔報直接飛走
人格問題

就係大城市先rough
英國同美國係調返轉
美國大城市會比town 仔安全
英國town 仔比大城市安全

不過如果個town 仔嘅majority 係黑鬼/ Muslim 嘅話一樣好危險 eg Blackburn

Muslim 真係最垃圾community
去邊個國家都係做寄生蟲
罪惡溫床

續唔續now tv 好
又無波睇
又無賽車

Racist

唔係racist 啦, 我都有同中東人做friend
點都會有好人嘅
但係你試下夜晩自己一個去深水步多中東人地方
你就明個感覺
真係大部分人都賊眉賊眼
Uk local crime 好多都related to Muslim gang
我去Manchester 見過有一堆中年白人舉哂banner 屌9 Muslim，因為好似Muslim gang 搞到多失蹤人口
然後另一堆政治正確嘅白人就同舉banner 個堆互屌

唔續都好， 等佢完約， 過一排當新約實比啲優惠你

住Manchester curry mile咩感覺都無

唔撚係掛
我而家係longsight 個邊
好近你喎

咁多有錢人去英國讀書😓

咁得閒推廢post唔去推有用post

返咗hk了

之後又要轉名約佢上黎整
而家咁既情況
唔想有人黎屋企

屋企已經有部機， 仲要整多次咩
整都係一條友姐， 過幾個月後都無事啦

Scholes on Ronaldinho: "Ferguson had him signed (2003). The club was preparing the presentation and they already picked a number for him. He must've changed his mind at the last second. It was crazy, because we were all very excited about playing with him."

好彩買唔到，如果唔係又浪費一個巴西天才

佢咩翻譯。。。咩叫尋找一線足球

攻入1球有咩可以同辛祖比較 咁不如用占士

我發覺fanpiece d寫評好撚on9
到底係咩人寫既
差唔多期期都要話曼聯無進步.青訓唔得.又話無form
無前途咁

明明睇到曼聯成隊都進步.唔係點win到哥迪奧拿3次.林伯特3次

問極佢點解推又唔撚覆

可能佢睇過史高斯踢波.覺得呢期青訓.整體意識無咁好.

BTW其實你日日打咁多字.不如開個acc.起碼搵到錢.

問題係92一代係無可能再出現
咁無理由都期期都屌曼聯.呢樣唔得.果樣唔得
係人都睇到曼聯係進步左.以前摩連奴果期
根本睇唔到有進步過
anyway.我上連登唔係為錢

曼聯黑風雙煞之一的約基（Dwight Yorke）透露，費格遜（Alexander Ferguson）對他的要求非常高。

「來曼聯第一賽季我進了29球，第二年23球，教練對我說：你是個失敗，」約基對曼聯官網說，「我拿了最佳射手，我們英超奪冠，但他說我是個失敗。如今回顧，我明白他的意思。」

「你看看如今美斯（Lionel Messi）和C.朗拿度（Cristiano Ronaldo），這是費格遜想推動你達到的水平，但當時我不理解。」

「第三年我22次正選進14球，不算太壞，但在曼聯不夠好。這就是主教練對你的要求，我現在能理解。」

唔屌又點吸引人睇呢

而家足球競爭大咁多, 成績差啲準備落鑊, 飛機杯都出正選打生打死, 邊有咁多時間俾領隊磨, 蘇sir唔係連勝+名宿光環一早炒左

btw, 就算唔為錢當解下悶唔好嘥左佢

蘇斯克查自上任以來，面對一眾英超列強得到11 勝1 和2 負！英超列強主帥包括哥迪奧拿、普捷天奴、摩連奴、林伯特及沙利！

佢主要分失起中下遊.佢打強隊戰術部署連哥迪奧拿都ko到
就應該比時間佢.同埋我老早已經講過曼聯最大問題係創造力
一個般奴.成隊曼聯就返生.當然我唔知如果雙核心推動得唔得
但至少無可能因為一個球員就可以突飛猛進.背後做左好多野先會咁

至少依家再打曼城已經無咁驚

重有個屌牛同辣油po佢都日日推

好撚on9呀

p對boot好懷舊

個膊勁咗咁

好似係復刻版

睇啲釘唔似

你幾時見到
可能係我中學同學嚟

係復刻版黎
最近nike出番一系列復刻版
呢對mercurial係其中一款

個皮有冇唔同到 佢原本個個version嘅皮麻麻地好踢

WHO IS OUR ALL-TIME LEADING SCORER?

你要用文言文

唔知有無人post過

無跟番舊款個皮

想買

呢款好似係限量版
你上prodirect睇下囉

成年前啦

係佢都唔出奇
佢都係今年langard笠出界俾我哋恥笑先封印件波衫

衣家德甲 就類似咁....

個賽程都幾密

可以練波啦咩

抖陰做左拜仁官方贊助商

佢地自己去公園操

Tonali大減價

普巴唔走唔使買佢啦
搵個防守力強嘅好過

632 播緊美欺+朗甸巴塞對皇馬雲佬

#mufc targeting similarly aged players in Jadon Sancho, Jack Grealish and Jude Bellingham is believed to have discouraged Angel Gomes #mulive
·
Angel Gomes is refusing to sign a new contract at #mufc over doubts about a possible pathway into the first-team. United have submitted improved terms to Gomes, but his representatives are underwhelmed by the overall package #mulive [men]

Bellingham咩料就唔知 但Gomes同另外兩個比差好遠喎

The government is "opening the door" for the return of professional football in England in June, the culture secretary has said.

Oliver Dowden said Thursday's meeting with the Football Association, Premier League and English Football League was "positive" and "progressed plans" for the sport to resume.

He added that plans should "include widening access for fans to view live coverage and ensure finances from the game's resumption supports the wider football family".

The Premier League met on Monday to discuss "Project Restart" and hopes for a return to action on 12 June, with matches played behind closed doors.

係年紀問題啦，佢今年都20，見住買親都係同自己差唔多大，正常都係覺得不被重視嘅

On this, Odion Ighalo's loan runs out on 31 May. No change to previous position. @ManUtd would like him to stay for remainder of season but down to parent club. Was brought over to cover Marcus Rashford injury so Utd unlikely to be interested in permanent transfer. [Simon Stone]

唔會買斷，唔肯續租就拜拜

歐洲好多大城市治安都好差
Paris嗰啲去到某啲zone真係feel到個氣氛好恐怖

踢咗幾場就走

重唔重視同能力成正比

呢幾個月足以令佢一生難忘

但係我覺gomes有份落場踢嘅時候都踢得好過牙莊

他個位要全隊就住他嚟踼
Chong唔使

舊約228
上個月cut左，now同我講點解要cut，cut左就簽唔返呢個價。
我話因為無波睇，浪費晒啲月費
佢竟然同我講叫我而家重新簽兩年，有3個月可以免月費
扣除呢3個月免月費之後平均係268

你而家cut 半年後用屋企人簽新約仲好

Chong踢十腳甩九腳要成隊回防咪就得仲勁

他要比嘅唔係Chong
是Lingard Pereira
他連呢兩個都逼唔走仲傾咩
30k都唔續咪祝你好運

Chong 叫人俾波佢之後自己會扭失/推甩
隊友可以回防

好似冇哂了
利申買左對

咦原來仲有 自膠

德國狗

威

高多10cm可能已經做輪換人選

佢寫野既風格係有d o岩 facebook 既

佢大9你姐
係咪都加價， 但你續純既話佢一定當你狗咁撚
之前我問歐國杯順便續約， 佢夠膽死開我39X

fP 其實依家仲多唔多人睇
我記得初時理性分析都有上去出文
但之後無睇

班頓威廉斯：「季初時我只希望能爭取在U23梯隊上陣，從沒想像過會為一隊踢了20場比賽。」

「楊格曾對我做了個惡作劇，那是我第一次被允許把座駕泊在一隊的停車場，他派了一名工作人員來開走我的車並將其停在領隊的車位，之後我迅速跟過去，拿回車匙⋯⋯我想我現在已經擺脫了他。」

70~80後曼迷好多, 多數keep住用緊fb

懷念佢d ig po

i mean FanPiece

Facebook 依家上去都9成係政治share
日常野都係ig 多

啲足球page好早已經冇再睇 好多廢文

睇無兩睇已經無心機, 只不過係連登平時講開屌開既精華版

曼聯接近£3,500萬鎊簽神童，蘇帥向他承諾可馬上進入一隊陣容😱😱😱

曼聯被認為「高度有可能」簽下英格蘭神童貝寧咸，英格蘭媒體稱，蘇斯克查向他作出承諾，如若轉會加盟，馬上可以進入一線隊。

16歲的貝寧咸效力於英冠伯明翰，上賽季創造隊史最年輕出場紀錄，而本賽季則成為主力，出場35次射入4球。他得到了曼聯和多蒙特等強隊的邀請，原本多蒙特被認為佔據優勢，因為貝寧咸感覺能在德甲獲得更廣闊的發展機會，就像辛祖一樣。

為了與多蒙特競爭，英國倫敦《標準晚報》稱，蘇斯克查向他承諾，只要選擇曼聯，他將直接進入一線隊，而不是在青訓體系踢青年隊或者二線隊，貝寧咸能踢中前場所有位置，甚至客串打過中堅，而蘇斯克查對他的定位則是防中。

曼聯願意為貝寧咸向伯明翰支付£3,500萬鎊固定轉會費，附帶£1,500萬的浮動條款，總額達到驚人的£5,000萬鎊，這將創造16歲球員的最高轉會紀錄。
然而，英格蘭媒體認為，如果曼聯能買到貝寧咸，仍將是一筆划算的交易，因為他被譽為新一代球員中的佼佼者，而英格蘭本土球員身價昂貴，如果成名後再轉會，要價隨時超過£5,000萬。
例如，韋斯咸為迪勤懷斯標價一度達到£8,000萬，紐卡素也為朗斯達夫要價£5,000萬，而當時他的英超出場次數還不到10次。
貝寧咸及其父母曾在英超停擺前參觀曼聯的卡靈頓訓練基地，蘇斯克查及球會巨頭活華特、賈奇甚至費爵爺當時也與他會面。

如果曼聯順利簽下貝寧咸，將是近期連續挖來的第三名16歲的天才少年。本月，紅魔已經花費£30萬鎊從新特蘭得到英格蘭高中鋒休吉爾，並以£150萬買下巴塞隆拿後衛胡拉多。
休吉爾已經同意曼聯的三年半合同，只等新冠病毒影響結束，就能前往卡靈頓體檢簽約，而胡拉多也已經在Instagram上關注了曼聯的賬號，暗示加盟在即。
前英超射手菲利普斯證實，曼聯已經得到休吉爾，並宣稱蘇斯克查很有可能如願得到貝寧咸。「曼聯的歷史、他們的體系和年輕球員得到的機會，都讓那裡成為休吉爾這樣的後起新星最好的去處。」曾效力新特蘭的菲利普斯說，「從我們聽說的消息，貝寧咸也可能去曼聯。」
《標準晚報》稱，曼聯打算使用富有侵略性的青訓挖角攻略（aggressive drive），以便網羅更多的年輕人才，培養成才後可以為一線隊節省轉會費。

不過，如果引進貝寧咸，曼聯可能失去目前青訓體系一大天才安祖高美斯，他的合同下個月之後就到期，已經與車路士傳出緋聞，高美斯跟貝寧咸一樣是中前場多面手，新援如果加入一線隊，高美斯的上陣時間恐將更被壓縮沒有保證，他恐怕有可能會選擇自由轉會而離隊。

胡拉多：Marc Jurado
休吉爾：Joe Hugill

YOUNG好撚正

我都諗起呢幕

領隊係蘇b咁玩唔會死人既，如果係v92就唔好玩呢啲啦

仲要有時啲鏡報個類既煲水新聞都可以照copy加幾句野就出文

佢彈得起真係好好運 本身係RB 仲要之前熱身賽訓練帶左勁多u23出去都冇佢份
點知突然之間就有機會比佢直上一隊仲正選左咁多場
Gomes就唔知做錯咩事 出chong都唔出佢

為了準備英超重啟，曼聯已經在訓練場的停車場安裝了病毒測試中心，進一步完善防疫措施。

中場Andreas Pereira說：「我們召開了一次會議，被告知如果一切順利，我們將在5月18日以6人一組展開訓練，1-2周後能夠進行全隊集體訓練。最初的6人訓練不會有太多接觸，我們仍將分開在球場的不同部分，必須遵守這些預防措施。」

另外，Solskjaer已經要求出了國的球員，在上週末返回曼徹斯特。

英超目標是6月12日開始在中立場踢關門比賽，並已製定一系列保障球員和員工安全的措施。

垃圾同要賣既唔好練啦
減少呢個嘅接觸機會

gomes唔肯續約, 唔出都好正常, 無心留無謂哂時間俾佢

山狗場外無咩新聞得兩隻狗，落場又唔係hea就係無貨交到，回塘回得咁快

無人接貨唔知蘇sir仲有無計

試下擺佢係中鋒

其實係咪開個youtube 賺得仲多
好似何蛇咁鳩up 下已經可以做全職
好過fanpiece 又少人睇賺得雞碎咁多

試過啦， 係好過左邊少少， 但都係無乜作為
有1-2次自由走位佢去右邊應該係最好
ban 個地波出黎都好， 唔得都博到角球先

但每場+7萬比條友亂斬波
咁我不如睇p, James

睇下有bruno會唔會好啲
佢成日搭住渣古，打個one two都做唔到

而家都唔洗用佢啦 之後仲會再買人呢 後備都冇佢既位

山狗真係回哂塘， 佢國米都打唔掂（相反羊/奴卡古/史摩寧都好左）

所以咪無續Ighalo
中鋒位馬>木>山神

正想講 本身正前係直升機LKK 配合差到仆街
山狗答馬達好有火花 唔知同馬仔+般奴又會點

sob可能笑笑口 但內心可能屌緊山狗老母

去到國米正前都係LKK雖然仲有另一件既...

我意思係話山狗都係發揮唔到

國米佢打輔鋒至攻中多
不過佢都係自由走位
慣性又走去左邊

覺得係發揮唔到多過回哂塘到咁
賣唔出又借唔去 係要諗下點出佢傷害最細架啦

唔出=35萬
出一場+7萬=42萬

好難計 是但搵個青訓都唔洗7萬磅仲可以訓兵當投資

山狗其中一場代表作係足總杯對阿仙奴
前面正正係拍 LKK
仲要加多隻 Lin

真係未回塘當初雲加就唔會唔要佢啦
佢係阿狗個陣都係夾個堆人 但最後半季廢到個個阿狗都屌
而家既佢去啲非頂級聯賽就可能發揮到

除咗回塘
場場lin同渣古，邊個都死

228好平喎
而家我要292

依件睇球王片似瘦弱版普巴(得16歲已經好唔瘦弱)

1) 當佢小豆咁用, 限制佢一定要留係前面+零球權, 利用佢本身嘅football IQ 同 靈活嘅無球跑動/拉空能力 主力同攻中係禁區附近打小範圍配合

2) 當佢華西咁打閘, 限制佢一定要拉邊, 用佢體能跑上跑落, 主力同翼配合係邊線 overlap 拉空/ 斬波

唔可以俾自由度同球權佢, 一俾佢就會鳩吊/ call 波之後扭失

好似當年拿臣咁

但呢場佢3個食咗春藥咁
山狗 Lin 一人一球
LKK 兩球靚助攻
山狗同Lin 仲各俾咗球靚key pass俾普巴

250 貴少少接受到la
上次個歐國杯撚串過馬撚, 好似講到佢已經係全港最平咁

即係做綠葉

但lin都教唔掂, 山狗呢d 用波用左咁多年 難lo

呢場都經典啦 Lin同山入阿狗波

留意返作為正前開路既LKK死左去邊
第一球圍住黎攻 佢死左去禁區頂唔入小禁區
第二球冇啦啦又同人換左位死左去邊線
好彩佢負碌A到

我仲記得呢場 贏緊2:0 比人禁住黎屌 到2:1果陣真係覺得會輸波 on99

山狗同Lin 硬件差唔多, 都係得體能一樣野見得下人
但山狗軟件好過Lin 幾皮, Lin football IQ, vision 同走位能力=0

受唔受教就另一回事

咁又唔好咁講 呢場明顯戰術係LKK 負責拉邊嘅
菱形中場442 前面山狗+LKK 拉邊等反擊 俾中場Lin 普巴後上
LKK 根本打翼就勁, 唔知點解死都要打中間

嗰陣時話拉菲爾喺佢講嘢時um住額頭個傷口就俾佢覺得係唔尊重佢
心諗做乜鳩啊

羊格呢啲大細路做隊長
唔怪得出事啦
做下開心果都仲得嘅

打閘你即係玩鳩迪基亞
條友就係殘廢老化跑唔起先要拉邊鳩吊波

體能
跑得慢過球證.JPG

佢係爆唔起定跑唔郁先
我覺得佢似冇哂爆發力, 但基本體能應該都仲有掛
同埋打閘都係飛機杯做輪換俾正選抖, 點都唔會係正選料

始於都覺得山狗係負資產

當年朗隊300K 回塘已經比人叫雪佢
依家山狗出場要+70K 先係重點
如果唔洗加錢, 場場出佢一陣 / 搵佢對下英冠英甲, 當比板中超睇又點話

如果後備出15min / 對下英冠英甲, 其實青訓又夠做

用番FIFA d attributes
體能=stamina
速度=speed
爆發力=acceleration

我覺得山狗同Lin 都係得stamina 一樣野見得下人
speed 同acceleration 都冇, 所以打唔到翼

如果借唔走比其他隊分擔人工
擺喺度唔用已經係最佳處置
仲要剝奪個7號比個大no. 佢

屌就睇返上面條FA CUP 最後一球反擊
普同佢都踢足全場 馬仔同福後備出黎唔計啦
四個前場 Lin係反擊第一下就收左步 認撚住佢對黃BOOT冇屌錯人架

中超限左外援政策唔會要佢

負就負梗架喇，係睇下點樣資源回收無咁蝕

俾錢佢齋坐零貢獻 / 俾多啲錢出場搏有表現

比我係領隊清埋佢locker
至少球迷都一定讚好

跑得郁但爆唔起打閘咪即係玩鳩DDG
加利佬跑得慢唔夠快無速度都仲起碼係正宗防守球員有技術有意識
山狗臨老叫佢去打閘
技術意識又唔啱使
無速度助攻又唔夠快回防又唔夠快

真係學上面話齋當佢小豆咁用都仲可能有一線生機

羊都叫打過wb 幾好先轉打閘, 都比人屌

山狗打開最前果3個位, 無lala 打閘應該輸死

同埋有dalot williams shaw awb 仲唔夠?
青訓仲有個唔識串

又唔好做到咁盡
去到咁盡一變受害者就有人同情

雖然2件都好唔鐘意 但山狗出波同射都覺得好過lin 幾倍
仲有走位彈跳頭槌呢D基本功 山明顯勁好多

咁又過份左, 同摩佬對小豬有咩分別
份約同人工係球會開，佢又唔係搞事hea踢
唔使清locker下話

呢樣好似佢自己有講唔想去RW位自己死要打正前

咁一係貼錢送佢去其他隊
留係度講真士氣都會跌
出得場至少400k 表現仲差過青訓

佢打反擊可以打正前
同埋佢射術真係唔差

但主攻佢係中間控個波都彈到老遠

其實我好鍾意山狗
佢一加盟個神魔合一j到我虛脫
點解回塘回得咁快？

G持
佢份人工真係過份左 好心佢就減少少人工死返出去做其他隊絕對正選

我一早都講蝕讓比其他隊
但問題係無人出高人工條仆街又唔會自己肯走

雲爺爺就係知佢殘廢先會賣比你

打邊靠身型恰下閘位，控甩波都有位俾佢修正

中間同對面中堅硬頂根本唔夠抽，控離少少個波俾人清埋

其實佢唔識捕前柱 打邊路都係得出波... 講到恰閘位... 佢似恰自己同隊友多...

如果將山擺喺輔鋒位 做馬仔後備 又有冇可能？好似之前巴將美斯擺中間咁打433山入中間但企位冇兩翼咁前
以佢啲走位入攝同射術應該都打到呢個位？

搞埋呢啲花巧野先出事，你睇佢踢正前仲嘔血

踢右翼係OK架，出波仲要唔差，以為幫佢搵到條出路點知佢唔想踢翼位

btw, 佢個身真係好鬼鈍成架貨櫃車咁

false 9位, 控波差D都死
唔好同美斯比, 同猁隻false 9 firmino 比佢都差十皮

都係離開最適合

咁都係，仲收得返成本算係咁

懷念香川

定期上水留名
俾屎波認得我

山狗係一定要賣啦
咁撚貴人工養佢做後備
咁我拎佢去換Halo好鳩過啦

上年係國米又唔係打得好
傷又傷幾個月, 復出就撞正支那肺炎

賣得到就係要諗下可能賣唔岀

更衣室DJ

唉 屌好鐘意香川 幾件日本都係印佢

係已經爛咗係手
諗下點用好他算

朗隊仲勁

V92

華西做都算 叫做沉實
羊格做隊長真係冇眼睇
好彩終於捱到等到有個麥佳亞

MATIC!!!

華西啞撚做隊長
撚羊撞迪馬都算代表作

起碼正正經經先
要打手咁不如揾彭利拿做

又有個迷耶傻屌

買完爆炸頭自己唔撚識用怪得邊個
btw 唔覺馬達有8分咁高, 咁撚貴但完全打唔出水準
耶雲摩3條友得伊巴值8分or above

咁計Sob贏之前三個幾多百倍
買既人件件殺食
提拔Greenwood Williams
清樹仔大米撚羊華西 借走山狗屎波落河

以上只屬筆者個人看法，以下開放討論。

我覺得馬達本身就冇乜問題既，純粹長期比人掉左去右路。不過依D球員場上場下對球隊幫助都幾大既，7-7.5分啦

《曼聯簽辛祖再有plan B 或會轉斟傑斯愛徒》

曼聯斟介多蒙特前鋒辛祖一事，隨着疫情肆虐轉為低調，其身價企硬£8-9,000萬鎊成為障礙，英國傳媒報道，一旦斟介失敗，曼聯就會再啟動Plan B，轉斟史浩克04新星拉比馬頓度Rabbi Matondo，此子係傑斯愛徒，曼聯可以放心買。

英格蘭新人王辛祖是歐洲各隊目標，除咗曼聯，利物浦同車路士都係有力競爭者，對曼聯最不利因素是未能確定來季歐聯資格，令辛祖卻步，而多蒙特為辛祖轉會費定為不低於£8-9,000萬鎊，在疫情下這個價錢肯定高，令曼聯未能做決定。

英國《曼徹斯特晚報》報道，曼聯認為一旦多蒙特要價過高斟介辛祖失敗，拉比馬頓度性價比更高，將會啟動Plan B，轉斟史浩克04翼鋒拉比馬頓度，此子年僅19歲，同辛祖一樣出身於曼城青年隊，2018年底獲傑斯提拔加入威爾斯國家隊並獲派上陣，今季在史浩克04上陣14場入1球。

雖然拉比馬頓度名氣不及辛祖，但曼聯購買風險亦較低，相等於上季簽入史雲斯翼鋒丹尼爾占士，唔使驚入錯貨。
傑斯曾經為曼聯提供了丹尼爾占士的球探報告，而拉比馬頓度自首次進入威爾士國家隊之後，一直都被傑斯徵招進入國家隊的名單，史浩克04也可能因為疫情影響經濟狀況下不得不賣掉球員。

根據市場估算，拉比馬頓度的身價將不會超過€2,000萬歐元。

此外，蘇斯克查亦與英冠伯明翰中場貝寧咸有默契，隨時可以簽入呢位16歲小將。

普巴清新hehe都值8分啦

俾多仔禁住搶都唔係辦法，準備定plan b好過

普巴破世界紀錄身價, 但幾年黎都carry唔到條中場, 水準非常不穩, 一次player of the month都冇拎過, (馬 福 伊巴 甚至bruno都拎過) 7分都俾多

hehe 加盟前係進攻中場, 估唔到轉打防中先有好表現, 但都僅限一季
佢身價高達30M, 縱觀曼聯5年生涯, 單論場上表現呢單收購唔值8分

清新就係我唔記得咗 佢直頭係10分, 完美收購

我覺得其實馬迪都有8分以上， 當初買佢都係預佢即食同埋唔會keep 得耐，雖然佢係得一季貨仔， 但黎到真係提升哂成條中場，達到預期目標

佢宜家啲through pass 經驗都好有用

迷v92迷摩都算 兩個都叫有小小成績 迷耶係咩玩法

Sancho得返兩年約都唔放

正呀

唔放就等下季好似艾歷臣咁低價放售

咁又唔會
21歲雙二十右翼點都有80M以上

唔出佢 點留

Gomes: 唔出我我點解要續
Ole: 你唔續約我點解要出

第2球靚到.....

3球都係以巧取勝幾撚瀟

Van Aanholt: “Wan-Bissaka better than Alexander-Arnold? Without a shadow of doubt. They are different players. Defensively, Aaron is unbelievable, better than Trent. if you ask Wilf [Zaha] who he would want to play against, every other day, I think he will say Trent.”

Fred右腳
其實佢之前踢攻中？

山花準備1撚百？

個badge睇落幾膠

你以為啦，sob方丈黎
瞬間變面

禾OK

pocky+巴士座位

真係百力支

球員版？

大家block左山岸xx未？

今季球迷版都係膠

唔識形容……

自己認罪即係心虛啦

希望佢以後係公海玩

block 左

佢做乜尻

屌 好撚痴線

你都差唔多，推埋d鳩po

屌 起碼唔會講埋啲咁無人性既野

一國一制啦 屌你老母
快啲攬炒

你當佢係薩克達 踢普巴個位咁，會後上會key pass 既中場中，但又未到ozil 個隻純攻中咁

推到多啲人block 佢

太撚過火

唔知係今晚咁岩無人定曼迷多數笠水

屌你自拍個頭就一大堆人
屌五毛就無哂人

米25

已經唔多見條五毛入曼區，以前好似多啲

佢有波睇先入

啱啱起完底 9月前既po同依加差咁遠既
定我一直冇乜留意佢

悶得濟冇嘢做咪玩膠囉 佢開得都預咗

從來條撚樣識遠射中龍

大家歸隊未

英超官方：本應喺6月30日合約到期嘅球員可以同球會共同協商簽訂短期合約。

“球員可以將合約延長至6月30日後直到賽季結束，但必須得到雙方嘅同意。”

詳情➡️

希望halo可以踢多幾場入多幾球先走

佢地一路玩膠一路狙擊我

呢啲已經唔係玩膠，係無人性

不如話斬人果啲藍絲係玩膠

條友個acc仲係唔係佢架，明明記得衝立法會嗰日佢po過相上黎

扮膠既五毛係咁架啦

你講中左佢哋依家咪發癲周圍追擊人

咁好記性

唔記得
如果真係佢更加唔會咁玩
正常有經歷過, 灰心都好正常, 但點會笑手足坐監, 又笑浮屍, 又撐警 (另外兩件五毛)

鬼ac 確定

佢貼埋user名上黎架，嗰陣呢度仲叫佢小心同del圖，我搵緊個post

你點confirm??

#89附近開始睇，剩係得啲回覆叫佢小心，圖應該del左，睇下仲有無方法搵得返

部分勇武見d人寧願黃圈、聯署、推上twittet、鬥黃都唔全民勇武， 係會灰機玩膠抽離

抽離還抽離，點都唔會落差到搵呢啲野黎笑

搵人條命黎玩根本唔係叫抽離
不過依家想知係咪鬼acc 多d

唔知係鬼acc定係本身係黑警，我好記得立法會嗰張相，估唔到呢度真係有手足衝入去

同埋感覺明顯唔同左，以前多啲入黎仲成日笑佢人妖，而家個acc同公海幾隻五毛個tone一樣

你以為啦，你經歷過絕望就會明

絕望都唔會笑同路人la

你可以笑飯民左膠, 你可以笑連登軍師
但612 果個直情係行到最前
如果你自問都係前果批, 點會笑得出?

你有無記錯

冇for sure

張相我都記得肯定係有
睇返個po confirm 係山ching 黎

但依家果個acc 係人係鬼就唔知la

所以你唔明白山花同SiuFa諗啲咩，不過諗法呢啲嘢無謂坳，總之佢哋冇俾人back ac

你咁都要明佢地?

如果有日有個曼迷因為對曼聯失望, 祝費sir死, 你係咪又要理解佢

錯既係中共, 我計埋左膠飯民係豬隊友la, 比你笑埋和理非好未
你笑前線手足? 係咪on撚9??

真 個種根本唔可以叫玩膠

我話明佢諗咩冇話我同意，不過唔使每次都話有人hack

講撚到山花 siufa 五毛好似世外高人先好笑

咁不如話黑警係黃既, 佢地咁仆街係因為想同中共攬

「你地唔明黑警諗咩」

係 林鄭 PK Tang 都好黃

認真，香港全民勇武時機未成熟，由雨革和理非到接受勇武都要幾年時間，又點可能幾個月就叫到全民勇武

抗爭唔係一朝一夕既事，我唔知佢係講反話玩膠定係絕望甚至係hack acc，如果真係佢本人咁樣倒轉槍頭，咁之前佢地同手足付出既野就白廢哂

咁我更加唔明呢個係咩論調

我地洗唔洗明777諗咩
明黑警諗咩

其實佢地想幫香港, 同siufa一樣咁黃

如果撐狗都係黃, 但d 狗黃得好緊要
入咁多水炮車同槍, 一定係幫手打返上北京

block 鳩左 我分唔到佢到底真五毛定假膠

你明對面諗乜反駁都易啲啦，唔了解人哋思路就反同藍絲有分別？

如果佢地仲係“人” 都只係一班好幼稚既on9 我地唔了解係因為呢班撚頭太on9跳哂制 太想draw attention

咁我想問如果係同路人，明點解要笑一位前線手足？原因同思路係咩？

咁所以你覺得siufa 係「對面」既藍絲五毛
定係siufa係黃絲世外高人, 扮藍扮到笑人坐監, 撐警

雖然係好煩不過始終唔想block，睇下班五毛講咩去了解佢地洗輿論風向

班五毛假膠由波台起家攻到入魚台 完全係為左draw attention 洗版咁洗

其實siufa諗嘅嘢冇咁複雜 佢只係純粹唔相信泛民 所謂嘅和平抗爭 食黃店 唱下歌咁 只不過佢係用玩膠呢種方法表達出嚟 如果你去同佢交流下 其實佢就絕對唔會係撐警 笑自己人 佢有佢自己一直堅守嘅信念

but坦白講 的確佢玩膠係有啲過份 我都唔認同 但你睇返佢嘅post 唔係全部都9up玩膠

而曼區呢到 我諗大部分都知山花咩料 我有佢tg 一直有聯絡開 可以肯定嘅係佢acc都係佢本人 或者佢今次玩膠玩得太離譜 但相信呢到嘅大家都知山花咩料 希望唔好一個post就抹走曬佢之前嘅嘢

以前果啲正常好多，
蓋清同特西最多咪玩下港鐵/達哥/女女/笑下連登軍師

依家果班好明顯係draw attention
仲有kagawa 個po 好明顯講中左佢地， 佢地先周圍追擊人

如果真係諗到咁通， 黃到要扮藍， 點解嬲嬲豬到咁 邍擊熊餅話佢扮大佬呢啲小學雞言論都有

佢地係走唔出過去嘅人
呢到咁講冇貶義
但呢一班人 係真係唔會同埋唔願意再相信販民
咁你當佢藍絲定五毛

笑手足坐監，同曼迷笑費sir 病重一樣

玩？有咩好玩？
唔滿意飯民咪屌佢地囉
612 個手足同佢地有咩深仇大恨？

唔信飯民就撐警？
咁熱狗都無佢地咁醒喎真係

如果唔係hack acc，咁起碼手足仲安全，佢付出過我唔想講咁多，今次真係過左火，點絕望都唔係咁做，點解講啲野去推返自己做既野

勇武唔得就先收一收或者地下化，我唔知將來係點，但係而家全武勇武時機真係未成熟

佢地好似冇撐警？佢地只係話黃圈 泛民貢獻不大姐 又冇撐警嘅 不排除我睇漏啦

山逢咁中意玩落井下石

點解唔拎埋自己果張相去玩呀

如果曼區有個siufa 咁「黃」既手足， 一定日日張山逢張相貼堂報埋警呀
然後聲稱自己係唔信飯民，所以要對前線手足落井下石

玩？係咪on9

冇錯 我都覺過咗火 但我只係覺得冇需要1個post就判佢死罪姐 你可以屌佢玩膠 但冇理由屌山花係五毛掛... 尤其係曼區嘅咁多位

咁我係咪可以貼佢張抗爭相出黎「玩」
然後話1個po 唔好定我死刑？

我都係差唔多po尾先入去屌佢幾句，都唔知有咩好嬲

我諗喺佢地角度 賣勇武更大可能係貶民
佢地上嚟9up同貶民出賣手足比 邊個落井下石啲？
大家無論願唔願意承認都好
我諗佢地代表咗唔少有付出過嘅人走到今日嘅心態同埋失望

咁曼區依家都對飯民好失望
對山逢都好失望

等於可以po 山逢張抗爭相出黎玩膠？

影響性問題 不過我唔太想係呢啲問題深究太耐 所以我講埋呢到就算了

山花咁樣講 某程度上 宏觀啲咁講 佢post嘅嘢 可以影響到啲咩？手足會判重啲？我相信 所謂嘅影響 只係大家都佢嘅睇法 會覺得佢係五毛等等

如果你post咗張相 我地會少一個手足 個影響程度嘅問題 我諗你會諗到

btw我唔係認同山花所講所做嘅嘢 所以如果你話你唔認同 係屌佢 鬧佢玩膠 我覺得冇問題咖喎 的確過咗火 佢抵屌 但如果你講到因為佢呢個post而post佢抗爭相出嚟 我就難啲認同了

其實佢呢啲玩膠post 你睇唔過眼 就咁ignore咗佢就算啦 唔好再攞出嚟講 增加佢嘅關注程度 所以去到呢啲都唔講落去啦

我經歷緊絕望
我身邊既人死既死，比狗拉既又大把
但係我仍然對香港人有希望，唔會笑同路人

Ching啲logic都幾極端下
笑同直接25手足搞到手足被捕性質相同嗎

如果confirm個acc仲係佢，始終付出過無謂嘈咁多，唔啱睇block左就算

大概估到佢地諗咩，有啲前線手足諗法係好極端，見到而家越黎越無公義，香港人都唔肯全民勇武反抗，會諗埋一邊都唔奇

就算勇武班人都仲有心理包袱，到而家未有一隻黑警/屋企人俾人打死，火魔得叔一燒，其他都係對住死物扔，證明時機真係未到，冷靜落黎諗下之後點先啦

agger

其實我有時會諗 我地係咪太心急 雖然好多手足已經犧牲左 但革命真係冇可能一年半載就可以成功 特別係我地要對抗嘅係支共

lan啦爆閘9

呢啲論調其實好左膠

如果用班五毛諗法：習近平做既野都有道理架， 佢極權係為左穩定， 如果中國分裂打仗會死仲多人

佢地背後幾崇高理念， 走去笑手足， 都係on9

其實大家未做過真勇武用自己條命括出去
見到班飯民例行公事咁俾人抬走，同路人掛住食黃店
果種灰機絕望係我地想像唔到
係度9UP我絕對理解

咁呢啲一路都討論緊，佢地絕對可以討論

但同笑手足坐監係完全無關

Block撚左

唔好又用飯民去pin 風向

佢地覺得飯民出賣佢咪去屌飯民囉，有種咪私了埋最仆街果幾個好未？

屌個612 仲早過佢地出黎既手足有咩道理？？

係戇鳩做錯左喇，有邊個唔會錯丫，一次半次就當佢諗唔通啦，長期係咁直接歸納為五毛就算

勇武好多都係後生仔，佢地有熱誠付出但係好多時無諗後果，始於需要時間去改變

聽果幾個五毛為自己辯護，加埋上面幾個助攻

好明顯佢地仲覺得自己係世外高手， 付出過就大哂講乜都得

我都理解 特別係好多手足喺呢一年之前 人生都未遇過咩好大挫折 而依家咁後生就要面對呢個咁扭曲咁荒謬嘅社會 親身上戰場睇住身邊嘅人一個個犧牲 真係會好絕望 但係呢個唔係玩膠笑鳩要坐監嘅手足嘅籍口囉

但佢個post 原意係咩
我淨係見到落井下石
點叫人撐呀

我冇話撐佢個post 認同佢開post啊 但我只係覺得冇必要block姐 我都覺得係過咗火位 所以我淨係ignore咗佢就算 亦都冇需要係到講

真 班犯民垃圾25
但唔代表要笑手足囉
講咩灰機乜乜柒柒 灰得過當事人咩？

講犯民去spin就得架啦咩？ 人地仆街垃圾
就代表佢可以去笑手足咩？諗清楚個邏輯先好死撐好冇
我地都唔會想趕絕自己手足架 但咁樣好過火囉

岩， 其實大家都明絕望憤怒，呢啲討論左大半年，唔好講到得佢地班五毛先知

依家大家係屌緊佢地點解可以笑啲無辜而又有付出既人

啫係咁
就係唔想屌佢老母之block佢當睇唔到

所以無謂再討論啦 由得佢沉 唔好增加個post嘅曝光率啦

原來是咁

就係見山逢曾經衝過先屌柒佢
佢仇飯民咪去私了飯民囉， 搞手足做乜

其他果啲五毛由頭煩膠到尾果啲我半句都無覆過佢直接block

btw 認真討論
乜仲有人認為一個上連登係點樣就=呈現佢係點嘅人？呢度不嬲都有好多癡線佬將平時啲壓力擺上嚟紓發 我咁講唔代表我認同山妹嗰個post 個post完全撐唔落 但人地真人係點 諗乜嘢我諗你地起佢連登ac底 都唔會掌握到 我只可以講佢係一個有思想嘅人 真人亦都係有論述有熱誠嘅人 而且比起出面好多柴娃娃嘅抗爭上腦嘅人 佢更加清楚自己做緊乜 對佢連登上嘅人格批判係無問題 好多人連登上同真實生活上都係兩個人嚟

777 表面同內心都係兩個人
表面奶共
其實佢係港獨之母

唔識山妹真人但agger

同你無乜嘢好認真討論 淨係識拉到極端情況同打稻草人 唔好以為自己上得多狗竇留得多言喺度就好有道理 重新執下你啲邏輯先出嚟講嘢

咪就係 個腦控制唔到自己做緊乜既野人 有幾鳩有思想呀？睇過？ 有思想就唔會講野唔經大腦啦
扮上網ac=第二人格呀？
同真人唔同？咁唔見佢真人撐曼但去猁狗狗竇浦既？

走去撐堆五毛你最有道理

我咁講唔代表我認同山妹嗰個post 個post完全撐唔落

佢有撐嗎？

因為平時成班有份互撐開搞開小圈子圍威喂呀麻 搞到本身正常都變埋一份子咪咁

唔係 點夠你開即討tvb射雕然後2019年6月9號仲周圍吹奏緊支那周芷若反tvb咁有道理

當正班五毛係世外高人

同迷信差唔多， 幾荒謬既野都有道理

日日25 25
然後fd 左
佢地做乜都撐

本身真人識使唔使同你交代

做乜都撐？

D.Dalot：我咁講唔代表我認同山妹嗰個post 個post完全撐唔落

睇女同笑手足坐監比

你就真係迷信五毛到失哂理智

咁我認真講，而家剩係針對佢個post，上連登唔會知佢本身係邊個，就算呢度都唔係個個知佢上年既事

如果係俾人拉既手足見到個post，你估會點諗？佢只會覺得係俾人潑冷水，又何必要咁做呢

2019倚天屠龍記 (182) 仝人祝黑警死全家討論區

回應到未？2014-2019之間tvb發生嘅事唔計？

我只針對佢地連登冷血言論（冷血對手足，如果佢對左膠我都無乜意見）

你不如成段紅撚哂佢啦 淨係cut一句把撚咩 同啲藍絲狗第一句係我唔係撐政府開頭有片撚野分別呀
後面咪成段野幫人解釋緊囉 唔好同我講睇唔到啦好嗎？

有咩好拗
開得呢啲膠post都係想引人屌引人block姐
自己係藍係黃有無付出自己知咪得
真係假膠嘅被人屌根本不痛不癢
越多人屌越開心

wow surprise me

夜子話D.Dalot因為佢識山花 所以做乜都撐 如果做乜都撐 佢會唔會話佢自己唔認同山花個post？佢咪話個post撐唔落 如果佢係真係做乜都撐 佢就唔會咁講啦 唔好盲反住先啦 我都唔認同山花開呢個post咖

你好醒呀
你覺得睇女 vs 你個fd 笑手足坐監，有得比

五毛最叻帶風向 呢度有人因為五毛言論而block 山逢， 咁你咪叫其他人因為我丁女而block 我囉

咁藍絲的確成日都講：政府都有唔岩， 我兩邊都唔幫

但之後一面倒撐警屌黃

如果你識佢麻煩講聲叫佢唔好咁，冷靜啲諗下先

抗爭唔係短時間既事，拉完又拉甚至無埋條命，十幾廿年都未成功

絕望還絕望，唔係個個知佢內心點諗，就咁睇就係五毛潑冷水笑前線手足，事實上真係無必要咁做

我唔知佢仲有心繼續落去，佢有佢抒發壓力既自由，但想講佢今次做既野真係過火左

所以我無撐佢個post 我都係幫佢真人講少少說話 亦都係講一樣嘢就係好多人都係當連登係第二個世界 講嘅嘢係想紓發心裡嘅壓力同覺得荒謬嘅嘢 重申一次 我唔撐佢開呢啲咁嘅post 就好似牙古路開梁天琦坐監post咁 佢真人都唔係咁樣諗

咁我有冇撐警屌黃？

冇撐佢個post但撐佢個人呀麻 兜咩姐？
認撐佢個人都唔敢講？

唔好spin好冇 你知我地講緊咩架 又走去spin其他野做咩

你正常好多
上面個dalot 盲撐到同佢地論調一樣

網絡錯誤 重Post咗

有咩好幫
玩假膠嘅人喺網絡世界被幾多人屌根本唔care
咩諗法佢自己同身邊嘅人知咪夠

我撐佢真人所做嘅嘢 但唔認同佢開呢個post

如果你冇睇過佢post上嚟張相 討論可以結束

咁人總有做錯既時候，希望佢會明白，背後有咩諗法都好，唔好同五毛做埋同一樣野

嘈到連登死左

真 我睇到夜狗覆中g講啲嘢啲邏輯咁撚戇鳩先忍唔住出聲

咁我地都係討論佢連登既言論

佢真人私了過100隻狗我地永遠都唔會知
但連登笑手足，基本上只有五毛先會講呢啲野， 我地咪屌囉
就係咁簡單

我真係唔想對同路人有惡意
但有啲野咁大個人適可而止
唔係話玩膠/絕望就咩都講得

幫你轉達比佢知ok？

抗爭唔係一朝一夕既事，連登呢排多左post鬥黃店，鬥泛民，鬥和理非，開始唔記得兄弟爬山，各自努力呢個大原則

之前支共搞唔掂就係和勇不分，和理非同勇武互相支撐，事實上勇武亦需要612/星火/家長/光時呢啲去幫忙

再咁落去變左走返雨革條路

個問題係佢受過苦唔代表佢可以走去笑鳩中左伏既手足呀麻
呢樣野係唔成熟 係好有問題呀麻
我地屌佢都係想如果佢仲係正常人既話可以反思下咋 真係當佢五毛就屌都廢事啦

五毛易搞呀 比五毛導左啲傻閪就真係好難清醒返

不如你試下認真睇下人講咩先啦
一言不合就話人盲撐五毛

所以我咪話我係撐佢真人 但唔係呢個post囉

佢有心既 真曼既 自己會碌下曼區掛？
咁得閒開鳩po 但唔碌下自己狗竇？

喂 屌咩
做咩變左互屌
講到尾 我先唔論佢真人做左咩 係咩諗法
佢開得呢啲post 係咪預左比人屌同block 啦問心
我唔想知佢真人做左咩
但點笑都唔應該搵呢樣野笑先

我無撐警 我只係撐黃絲食住黃店睇tvb機場特警抗爭

屌算把啦 既然佢笑得咪即係佢閪囉 同佢做過幾多野都冇撚關係 比你真係好似你地話齋咁撚絕望到死嘅時候又會唔會咁講埋啲咁嘅閪話 加上坐監個手足話明係612捉 612包圍立會唔同有和理非去 重走到咁前咩 佢係屌就屌飯民 做咩要屌同自己一樣係勇武嘅手足 所以講乜柒都冇撚用 佢賤就係賤

根本就同唔到泛民爬同一座山

On9 同話啲黑警返工做野同放工係黃 唔同人格有咩分別

兄弟們 抗爭靠意志
精神意志一衰弱就會好易出事
要有堅定既信念先可以繼續打呢場仗

笑手足坐監同班狗喺周梓樂死嗰日話開香檳有咩分別

BREAKING: The meeting between League One clubs has concluded without a definitive outcome. Clubs will now meet next week.

有排拖中下遊就寧願cancel都好過降班

雙重人格唔計

本土派未有能力好似泛民咁說服到咁多香港人，暫時都要一齊做架喇

互相割席就俾支共分散擊破

同賭仔一樣有得拖有得賴仲唔賴咩

佢地一降就仆街 keep住踢英超都已經賺到好多錢 一跌落英冠 個收入就差好遠

榜尾啲人腳又差啲
無踢波幾個月狀態成疑， 開快車又唔夠板櫈

佢係邊日幾狗拉

11月尾左右

所以就係咁拖

一個月內踢曬10場我曼都未必掂啦我地d球員咁易傷

肥梳真係全身上下連條鳩都肥

咁你介紹佢真人俾我識
想識左佢再上黎連登講

好耐冇玩過fantasy了

紅白藍孩 RWBB
· 1 hr ·

事情發展到一天比一天失控的關口，憤怒或失落到極致，但不要在情緒最壞的時候作任何重要決定－我們今天面對的，除了是對抗極權之戰，也是一場心理戰。

做一些你喜歡的事，吃你喜歡的東西，看你喜歡的電影或劇集。

然後給自己足夠平靜的心境，細想我們可以如何團結重整旗鼓。做你能力所及的一切抗爭，街頭、商場、網絡文宣、連儂牆、國際連結、選舉、聯署、捐錢、義助、撐黃圈、狙擊紅媒、分享真實資訊。

永遠不要認定自己束手無策死路一條，還有很多事可以盡力去做。

時代革命可以發生得很短，但看來會演化很長，長到我們這一代人甚至未必能看到結果，但長短也好，要知道堅韌成習慣的我們，還是不會有一分一秒選擇向威權投降。

認罪不是投降，暫歇一時也不是投降，是心態認定了我們永遠無法扭轉定局才是真正的投降。保持仇恨，緊守良知，在光復之前必須互相關顧團結。至今還是一樣，我們沒有打敗仗的本錢。

她說我們不會得逞，但我們也不是乞討，而是理直氣壯地在極權面前狠狠說不。

看誰笑到最後。

所以改造打左中堅啦
左閘唔係好搶眼

CLS

食POST???

連登死死地
好多comment 過好耐先睇到

其實真係好可悲
一個咁既廢老，竟然係上任香港特首

咁可以揀唔同意架嘛，條友白鳩痴

問題係點可以用黎類比

on9
本身dse嗰條問1900~1945期間接近成半個世紀 根本就唔只講日本侵華

就算你玩膠
根本冇可能用義士入嶽開post 講笑seek attention
我最近夠壓力大開左2個膠post
喂大佬而家係講緊 抗爭左成年 要判4年既手足呀
呢度個個無力感都好大 唔見我地笑？

玩腸都要識分輕重啦 屌佢老母
唔係話壓力大就大撚晒 講乜都得

爵士連加特都上埋水

條垃圾不嬲attention seeker
冇理佢好耐

抗爭唔係短時間
但現實係冇咁多時間俾你
現實係奸角唔會睇美少女慢慢變身
由運動初期接受大家所講和理非行得慢啲
去到依家直情倒退
而且本土泛民都係勉強冇幸福
本土參加泛民初選已經好撚On9

至於山花
佢本人係點關我撚事
手足都拎嚟玩膠On99

好耐無入來了
大家好激動

睇黎好多人block哂嗰幾隻五毛，開啲post得返幾條友圍爐

ching真人係點
有冇圖

曼狗唔會Block
廢時第時搵唔到Post

要屌樓上就屌哂，鐘意就自己諗下啦

咁夜仲返工 pr公司都幾勤力

追返先
一陣覆

Block左我未

Block咗你10幾球點球

條on9入撚左黎
死返出公海啦屌你老母

嘈乜鳩呀屌你老母

唔同路線點一齊做
淨係講初選 泛民都已經用計踢走你本土

(Duncan Castles) Yes, as discussed on The Transfer Window, Manchester United are interested in Raul Jimenez

呢件買到就正

講返個po先
雖然Partly係玩膠
但我係有意思想表達既
我唔會講同自己價值觀相違既嘢

至於向在囚抗爭者(我唔中意叫抗爭者做咩同路人/手足，太情緒化) 呢件事，我係玩大咗
老實講我自己唔介意有人拎自己抗爭嚟講笑
我認為係一種英式幽默
可能處理得唔好
無諗過嗰位抗爭者既感受
令大家覺得唔尊重
亦缺乏同理心
呢點我係唔啱
我道歉
Sorry

冷靜少少先
我個po言詞係冒犯咗
唔代表我意氣用事

咁樣算唔算attention seeker?
覺唔覺得反修定逃犯條例個班人比美國狗利用左都唔知？

兩件事嚟
首先唔好覺得我/其他抗爭者冒進
我唔排除有部分人抗爭疲勞
從而衍生超現實嘅想法
世界係由radical +conservative組成
政治理念可以好激進
唔代表佢哋唔理性
你未必認同原教旨主義 無政府主義
但佢哋的確存在
存在即合理
所以唔好將世界擺上二元對立
然後冠之排他

我反而認為主流黃絲過份訴諸情感
我偏向唯物主義的

係
就當我係藍絲
咁大家會點回應？
迴避問題，問題仍然存在
我開呢個po好大程度係見大家過份訴諸情感
失去咗論點對駁既慎密邏輯
所以想提出觀點

本土同泛民有得揀就一定投本土 但係冇得揀下我就真係含淚投泛民 隨非係白頭佬呢啲老屎忽 如果唔係我對泛民新一代都還好既 有許智峰鄜仔機師呢啲都OK
勿屌

我有印象，坐喺度影咗張相

政治現實係咁，本土有能力取代泛民之前，唯有忍住先慢慢做地區工作吸納選民，到時夠票咪自己揸旗話事

唔識睇#55？

真理愈辯愈明

碌仔
覆呢個po算唔算透露自己真實人格

無叫你撐喎
唔中意咪屌
真理愈屌愈明
最怕你無意見

睇完又點？代表呢啲post就唔叫attention seeker?

臭蟲論

繼續打稻草人

佢係唔會俾你有機會揸到旗

叫咗細蚊仔唔好上咁多連登啦
咁班細蚊仔上完信到十足
我哋無責任教育佢㗎喎
我識教既全港miss去晒建興啦

如果你大人大姐睇個po睇到面紅耳赤既
我只能勸你登出抽離下

得罪講句
而家大把香港人好撚高壓到想自殺
再睇埋今日發生啲事 根本就力不從心
再緊27 國歌法 23條
69 612 616 1週年
未計被捕個千幾人
講緊既係本來非法集結 轉暴動個班
都幾肯定會一定流血多過上年

但存在即合理好似唔係唯物主義㗎喎

偏向

「韜光養晦，有所作為。」

冇打稻草人，擺明笑緊你雙重標準
仲衝出黎搶光環，呢到大把可以屌我attention seeker,唯獨你冇資格

你唔睇comment 話我雙重標準

想自殺嘅人可能多咗
但大把人一樣On99吃喝玩樂
港共咪繼續溫水煮依班柒頭

琴日先見到個Fd Ig Story
玩乜撚Oreo Pie Challenge
下一個Story即刻係講黃店告急
睇撚到我精神分裂

希望你可以cap哂 我以前啲post bin c
仲有啲係覆post 最好一個都唔好miss

你夠票就無人夠膽郁架啦
公民黨都係06先成立，眾志仲要16年，咪又係一步步黎

要多謝柒婆今次太急進推送中條例，叫醒左部份人仲有係好多人心中埋下種子，無論之後點班黃絲都會有個心結

其實你朋友唔算係問題，抗爭呢啲野細水長流，太強逼只會搞到厭倦，唔好將黃絲門檻推得太高

問題係初選都唔比你贏
咁你點選 唔玩初選直接報名參選
又比人話分化同路人

其實公海既野
拎入黎嘈做乜
呢到係狗竇
係大家放鬆擺低個傻閪真心既狗竇

現實既係大撚把人ig po完文宣當做左件事
時間越長 只會連呢樣野都唔做

其實馬達係車最好個季都係打右中場

馬達黎左曼個季呢
有人提過將朗尼擺進攻中場
左右中場就係香川真司同馬達 三核

繼續咁嘅心態就會成功

你都on撚9
咩心態
唔係到嘈就係唔關心香港？

初選都算公平啦下話，點有得唔俾贏，如果初選贏唔到證明政治資本唔夠，咁咪繼續做地區工作儲下票先

公民黨/眾志呢啲唔係一成立就有票源，就算民主黨本身都起起落落好多次。本土素人呢幾個月先彈出黎，點都要儲政治本錢

咁如果係咁咪無得救，正式同化大家齊齊做順民囉，經濟富裕要說服到人出黎抗爭已經難，一開始就將個起步點推到咁高啲人點願意做落去

群眾市民係說服返黎，而唔係屌佢地做得唔夠，政治就係咁架喇，唔通而家武裝起義又會成功咩

連登有幾多影響力唔敢講，不過整體年齡層肯定比舊登細，如果個個都咁識諗，就唔使叫人罷睇CCTVB東方啦，就係唔想班人潛移默化

主流黃絲都仲係和理非呢個係事實，想成功係要說服呢班人更加積極投入抗爭。從來無排除勇武貢獻，不過佢地無論人力資源法律一樣需要支援。

勇武俾人拉俾人打甚至無埋條命一定痛心架，問題係你咁樣出post對件事無幫助，睇到既人唔識讀心去估你目的係咩，結果同五毛潑冷水無分別架咋

打左幾段都覺得攰，點解大陸仔可以打咁多都無事

我只係將個現實講出嚟 呢個唔係推高門檻
就係因為大家都唔肯犧牲咁多
係ig po下文宣冇成本咪多人囉
現實啲講啊搞個三罷都搞咁撚耐
仲可以寄望啲乜撚野

信泛民會公平呀？十皮野一個月
之前有啲素人質疑民主動力會將票站而去較近泛民主派區議員嘅地方 仲點撚樣講公平呀
儲政治本錢係一回事 佢出茅招令你贏唔到呢就另一回事

個個乜鬼 dalot 同 siufa 係公海就互含笑鳩曼迷
入黎就繼續互含然後扮理性
出返去啦
要開五毛post 出去你地繼續小貓三四隻咁開
唔好入黎搞狗竇啦

nice fuck

都唔止呢個問題
初選目標係35+
然後反對港共議案 先攬炒到
但個初選竟然會比啲支持政府議案嘅選
乜撚黃碧雲 李國麟 葉建源
呢班人連話自己會反對都唔敢
重要連協議運用權力都變積極運用權力
都已經唔關咩公平定政治資本事
根本就冇諗住做攬炒
咁35+嚟把撚呀？

我只係知道拉攏民意 一定會笑到最後
識溝女的人就會明

先唔講公唔公平
真係本土派既仲邊有可能入到去選 傷既傷 坐既坐

主流既光譜咪又係泛民大晒
所以話咩有本土投本土 冇先投泛民
呢句野係唔成立 根本就唔會再有本土出到黎

無返嚟一排咁快內戰

咁佢地係民調出黎先出選，咁咪睇結果囉，佢地如果夠票咪即係仲有支持，搞得初選就要信結果架啦

無錯，本土素人就係知呢樣野，先會去參加初選拎民意，今屆唔得咪儲本錢下屆再黎(如果仲未一國一制既話)

連仔個app又壞

我同個朋友早兩日都傾起呢樣
如果要真正定義同路人
根本實際存在嘅好少
你覺得人地做得唔足 咁係因為決心未夠大
同樣地其實自己又做咗幾多野呢
真係要比較 點都會有人比自己做得更徹底
少啲批評 做好自己就算
唔好要求改變人地
自己由細到大 有啲野比人屌到大 咪又係無改
下下逼人地太盡 只會趕客

點解熊餅可以晚睡早起

下屆唔得 下下屆 下下屆唔得 下下下屆

本土同泛民票源唔同
而家泛民最仆街係不停想做大台將兩部份歸一去坐大自己初選成功
咩叫本土派？泛民係親美 真正本土係得熱狗今年打正旗號香港人出發

Liverpool have jumped ahead of Manchester United, Real Madrid and Paris-Saint Germain in the race to sign Napoli defender Kalidou Koulibaly, according to reports.

#mufc are relaxed about Angel Gomes' future and remain in talks over a new contract. There is no sense of alarm at United. Earlier interest from Barcelona was actually for their B team, rather than the senior side. This was of disappointment to Gomes' camp #mulive [espn]

這麼醜的妞.jpg

咁咪即管睇下有幾多人投俾熱狗，如果主流民意都拎唔到點樣去贏議席

要信選舉就係咁，民意係慢慢儲返黎，當你夠本錢就有能力講

點解泛民可以話到事，咪就係白鴿黨大狀黨儲落一班支持者

咪姐係永續社運 泛民就係想咁
佢地咩表現我諗早個禮拜 大家都睇到
又唔投票 又唔識反抗
最叻就今日係最黑暗既一日

政治唔可以太離地，唔係點解叫本土素人去做多啲地區工作吸選票

點解泛民甚至建制拎都到選票，咪就係班人平時做落啲地區野囉

民意就係咁，係去做野說服市民相信你，而唔係屌市民做得唔夠

黃之鋒係一係好例子，學民思潮到香港眾志差唔多十年，開頭俾人屌細路仔乜都唔識，進化到有能力美國議員傾野，夠膽講佢立法會選邊區甚至推上超區都有得贏，如果唔係支共政府都唔會剩係DQ佢一個

sleep is for the weak

而家時勢就係咁，大多數人唔想犧牲，仍然相信社運同所謂既法治，咁咪等本土素人儲政治本錢囉

要去嘈同互屌唔難，屌完要有解決方法先得，現階段除左咁仲可以做啲咩？武力抗爭都無人去做啦

冇架 除在建立本土文化 民族意識冇其他方法
但選舉就一定唔係佢地所講既可以贏既地方反

黃g鋒無得唔打壓 唔係之後好多書都未讀完既小朋友出來搞事搏上位直接剷入立法會
區議會無咁大權力都仲會放下俾d後生入圍玩下 當俾希望後生掙扎下

黃之鋒喺外國人眼中係香港嘅達賴喇嘛

都話本身光譜都唔同
泛民嘅初選只係泛民嘅小圈子選舉
本土素人根本冇咁嘅資源財力做一場必輸嘅事
不如直接有信心就參選
人人都有被選舉權

更何況泛民必定會打壓其他光譜
黎智英繼續話獨派係共產黨
攬炒巴繼續標籤本土派 = 被熱狗
即刻多咗幾多人話本土鳩屌泛民
攬炒巴仲好意思叫人唔好標籤

香港地只要求鳩拎撚咗個光環
講乜都有人盲目去信去做
所以立場姐姐出嚟選嘅話瞓係到都贏

btw, 好撚多人扮本土
余慧明條撚樣

建立本土文化民族意識都要搵啱方法，所以要呢幾年做地區工作去令更多群眾相信佢地

建立左意識之後，都係要靠選舉送入去，唔通真係覺得佢地有能力武裝起義去推翻政府咩

本土用網絡宣傳都打輸比傳統泛民既初選就抵死啦
初選要用幾多資源？
講咁多不如呼籲多d人去初選投票仲好啦

初選就係比最大基礎民意去出戰
成日見到d人話素人會輸
咁點解唔問下點解d人投比傳統泛民都唔投比素人呀？

點解要有初選，就係香港人厭倦見到泛民本土內鬥

本土素人都明白呢樣野，所以寧願先初選都唔直接參選

咩叫求鳩其拎光環啲人盲目去信？咪即係屌選民無腦唔識投票囉，但係選舉就係咁，好多選民唔會去完全了解候選人理念背景政綱，咪又係跟光環投票，要識點玩先有得贏架

我講個現象出嚟
你又扣我帽子話選民冇腦
最好笑係你講咁多最尾係認同有依個現象

然後又叫人識點玩先有得贏
係咪即係識點玩就係要拎個光環先去選？

個人真係好撚唔中意泛民
但佢地搞下d野出黎見下記者 普遍層面就覺得佢地有企出黎曝光率夠高 =有做野
咁就吸咗票
其實某程度上同藍絲盲信政府一樣

網絡咁發達 可以周圍宣傳
入得去選舉既仲點本土
就咁政綱一句香港獨立都入唔到閘啦大佬

連登個野壞撚左

屌 又食post??
開個新post啦

之前無啦啦話初選完揀咗黃碧雲都唔知咩事

仲壞過凱婷

是咪要開新po?

但係如果唔協調名單去選，35+一定唔會得，協調又會俾泛民騎劫，如何令本土派有得選呢??? 先唔講選後DQ各樣問題

同意
anyway 議席 is a joke

有一種觀點是，英格蘭一代天才加斯居尼（Paul Gascoigne）如果轉會去曼聯，在費格遜（Alex Ferguson）的嚴格管教下可以取得更大成就。對此，加斯居尼本人予以駁斥，他稱費格遜手下弟子亦是一團糟。

加斯居尼稱：「費格遜說，如果我去曼聯會不同。嗬嗬，里奧費迪南（Rio Ferdinand）為躲藥檢溜之大吉，簡東拿（Éric Cantona）雙腳飛踹看檯球迷，朗尼（Wayne Rooney）睡了一個老祖母妓女，傑斯（Ryan Giggs）睡他的弟媳…… 那裡一團糟，夥計。」

而家皇軍接管重講35+
DQ/拉鳩你重得

個體制壞曬仲走入個體制根套所謂遊戲規則玩

但係唔係 唔做體制內既抗爭呢?
定一或只做體制外既抗爭呢?
國際線呢?
我覺得大家都求緊一個ultimate solution ，但係我認為唔會有一個活生生既ultimate solution放係你面前。
全民勇武係咪一個唯一解法呢?而且又有幾多人會接受呢?

但係，如果，泛民老野、素人、本土真係協調左個初選出黎，而黃碧雲之流勝出，各位又會點呢?

不了

係囉，咁大家又係唔係唔專重初選結果呢?咁同各派別各有各選有乜分別，反正選左出黎果個唔岩你心水你都唔會投咖啦，咁又loop翻去究竟需唔需要初選?

敢帥

當你協調晒去選 不如講下點樣35+先

好耐冇見

有無曼區手腳會睇魯爾區打比
利申餓波到仆街 屎都食

睇吓已經係我哋嘅sancho

睇

冇上黎一日推得咁快既

See Sancho

香港人唔係想像中咁
35+冇想像中咁易做到
做到35+後啲議員冇想像中咁有覺悟

咁撚fit既

留名

係咪我問題
個post咁奇怪嘅

連登死死地
琴晚已經開始

又係咁

回覆有delay，打完要一陣先出到

Angel Gomes may not be the only young United midfielder leaving the club this summer, with a loan exit for James Garner 'inevitable'. #MUFC

咁都總有一班人肯跟住做，初選結果亦都唔係得一個人，咪揀個無咁難含既囉

跟體制係其中一樣，國際線文宣線黃圈線都幾繼做

外國相信選舉結果代表民心，就算唔信體制咪當做俾外國睇

Garner都係借出去先，馬迪麥湯係度佢無乜機會出場

其實如果簽到前鋒返嚟 都想greenwood可外借去其他英超隊攞下經驗

熱狗係本土？

Sources are convinced that Jadon Sancho will not be sold for under €120 million. (David_Ornstein) #mufc

It’s now looking increasingly likely that Paul Pogba will stay at Manchester United for at least another year. (MEN) #mufc

係呀 最好兩百萬個火魔一齊射去政總
維尼即刻跪低

啱聽唔啱聽？

肺炎之後仲咁貴

咁既時勢100m應該無人爭，再貴叫多仔留返自己用

今晚係咪有多仔睇

Man Utd 'on verge of' signing Saul Niguez in spectacular £70m transfer swoop［Express］

係, 9:30多蒙特vs史浩克04

係私生活亂但人地無影響場上表現

671 台

唔多睇好咁

睇haland 辛祖

狗咬狗阿麻

幾時完約？

佢意思應該係點都唔會管到佢私生活

Jude Bellingham is said to be leaning towards a summer transfer to United over Borussia Dortmund more than ever before. #MUFC

仲有兩年

Bellingham已經係我哋嘅人

有時真係忍唔住笑

候姆斯係我地傳曼聯傳奇

今晚有點球

我撚知場波有無

屌 後備

唔睇鳥

咪用傷我曼既人

啫係準備嚟我曼

我都咁諗

屌 點球佬洗唔洗去多仔個po爆閘

傾波咋

傾緊咩波
Hi 我係黎睇我地嘅人

難聽

Welcome Sancho!

冇sancho 冇reus 點睇

我屌唉

好撚嘈

04好似幾勁

理大救援戰

好戇鳩

兩邊都休息太耐

開post 意義係咩
真心想問

今場會唔會係全世界最多人睇既德甲

有幾件仲未收到身

冇球迷聲好唔慣。

第日英超開返（開到的話) 都係咁聲

我應該第一次睇

英超就睇左超過二十年

雞聲好大聲

夏基美真係幾勁

呢D 場合教練夠大聲既話可以控制全隊

真心除咗拜多戰唔會睇

點球佬唔好周圍去啦....
係到就算啦好嘛

佢話入去同人地講下波咋

Rb都有性趣睇下既

一係就改名海邊的點球啦
頂住曼徹斯特周圍去

04入肉好多
睇黎多仔無辛祖同 Reus差好多

雙開緊

Haaland G

Welcome Haland

打包

下欄特

對唔住
我收返 有啲燈...

我係黎睇我地嘅人

Haaland 勁撚到

Welcome haaland

下欄真係幾勁

夏神細佬比得靚喎，路線力度都岩岩好

gchi

Hakimi好勁

古里路左閘料擺到咁前

多蒙特唔洗Sancho都贏，證明Sancho後備料

平平地3000萬收

龍門波做到咁嘅勢 好揀勁

咪係囉 好意思收咁貴

我曼抵諗啲1億打包下欄加山草啦

如果我地冇Bruno
對呢隊多毛毛會唔會都可能輸

我唔介意送埋山狗同Lin比佢地

有14，15點會輸

SO9 無Bruno打強隊都唔差既
贏曼城車仔熱狗

送埋宗師俾佢哋

343嘛

紅牛好唔掂

勁到

古里路

04個龍都好多球生波斬唔起

Finishing 勁過lin p chong

Sancho睇到未，人地夠哂人
自己申請躝啦

下欄又快又衝得
如果對住白lin有種食硬嘅感覺

係咪簽左拜仁個件

擺返去左邊正常好多

唔係

白蘭特都幾勁
睇親都有啲料 點解最初好似冇咩人爭佢

屌 自己識做啦
無你既位置

多仔唔使要sancho啦 brandt hazard reus gotze都夠晒用

Nübel應該雪到完季啦

我地既人

gotze季尾都應該走

搵麥龜招呼佢

多仔已經適應緊冇辛祖嘅情況
辛祖快啲黎啦

咁就gio reyna上位

個名唔好聽掛

白lin唔驚呢啲

明明八點幾睇係Reyna start

成隊都想趕佢走

無錯，無人可以係白lin面前入波，除左佢自己

熱身傷咗

係咪冇人記得白LIN 單擋牙朗

04有之前踢鏝既拿斯達錫

花式走場

好似當年奧巴馬咁

睇過多仔幾場 好興贏緊波就後防自爆

諗住睇佢㗎嘛

幫包裹案手足眾籌 要求律政司賠償

係咪我地嘅人都好
我淨係想睇下Sancho
快啲換佢好嗎？

RB Kenny冇記錯之前都好似踢愛華頓

個個艾堅治出名爆開

傑斯料matondo 14號

網上版testing

呢個po好撚bug

Matondo出咗嚟

3-0

個龍

收咗幾多錢送兩球

04想買龍門嗎？

屈速撚出來了

快啲開新
係咁睇唔到留言

剩間完場俾人追平

西班牙西龍應該係勁過04個龍

Matondo快到

即講即爆

同james好frd

前幾年場4:4

Brandt好撚靚仔

你老母

臭閪

半場4:0 全場4:4

勁撚到
一傳一射

嗱而家4：0喇

個po係咪壞咗

夏蘭特真中鋒

Delay到

出Sancho玩下啦

04後衞質素幾劣下

Yes，快啲推爆佢

最後一塊拼圖

幾時出sancho...

助功

助攻梅開二度

助攻帽子戲法

助攻大四喜

助攻五福臨門

熱身賽

助攻六星報喜

Pish

Push

Delaney 一 sub off 就戴口罩

點球佬又出招

助攻七星連珠

助攻八面威風

未睇先估八星報喜

助攻九轉功成

十全十美

助功十全大補

幾時出如來佛掌✋🏿

八面威風

點球佬想點呀

04得個McKennie係正常

助攻萬徹斯特

十一國殤

助攻百事亨通

十二阿記

助攻千事吉祥

Sane都ok

助攻萬事如意

十萬火急？

百事緊係可樂

助攻億萬富翁

百萬富翁

助攻雙龍搶珠

屌你真係鳩架喎
萬就到億

屌 點球佬搞乜

助攻百烏朝鳳

push

下個po加返黑警死全家

有sancho

助攻百福俱臻

Sancho

Sanchoooo

Sancho告別戰

助攻吉兆滿堂

唔同晒樣嘅

助攻萬紫千紅

鐘仔又屌體院

助攻屌你老母

Thanks and goodbye Sancho

冇得踢曼聯頹哂

助攻含你碌鳩